“戰神4”再獲最佳揮低薩爾達躋身歷史第四 DICE 2019獲獎名單揭曉

DICE Awards 2019頒獎典禮於美國周三晚上在拉斯維加斯的阿麗雅度假酒店舉行，DICE Awards獎項是由遊戲行業專家小組和互動藝術與科學學院的成員舉辦，並由他們進行評選 索尼旗下聖莫尼卡工作室出品的“戰神4”狂攬年度最佳遊戲和最佳遊戲指導等9項大獎，成為本次DICE Awards 2019的最大贏家。

其他獲獎遊戲包括任天堂的“任天堂明星大亂鬥特別版”，獲得了最佳格鬥遊戲獎，R星的“Red Dead Redemption 2”獲得了傑出技術成就，Epic Games的“堡壘之夜”獲得了最佳多人在線遊戲的成就。
此外據年度遊戲獎統計機構的數據，截止到今天DICE大獎的頒布，“戰神4”已經獲得了190個“年度最佳遊戲”獎項，超過“塞爾達傳說：荒野之息”（189個） 。排在歷史第四的位置前三名分別是“巫師3：狂獵”（257個），“最後生還者”（249個）和“上古捲軸5：天際”（227個）。
DICE Awards 2019具體獲獎名單如下：
年度最佳遊戲：“戰神4”
遊戲方向傑出成就：“戰神4”
遊戲設計傑出成就：“戰神4”
年度便攜式遊戲：“弗洛倫斯”
獨立遊戲接觸成就：“蔚藍”
年度沉浸式虛擬真實遊戲“節奏光劍”
沉浸式虛擬真實技術成就：“Tónandi”（音樂應用軟件）
在線遊戲傑出成就：“堡壘之夜”
年度戰略/模擬遊戲：“陷陣之志”
年度體育遊戲：“馬里奧網球ACE”
年度角色扮演遊戲：“魔物獵人：世界”
年度賽車遊戲：“極限競速：地平線4”
年度格鬥遊戲“任天堂全明星大亂鬥特別版”
年度家庭遊戲：“毛線小精靈2”
年度冒險遊戲：“戰神4”
年度動作遊戲：“蔚藍”
傑出技術成就：“Red Dead Redemption 2”
傑出故事成就：“戰神4”
傑出聲效設計成就：“戰神4”
原創音樂作品傑出成就：“戰神4”
遊戲角色傑出成就：“戰神4”
藝術指導傑出成就：“戰神4”
動畫傑出成就：“漫威蜘蛛俠”